除咗同條女扑野，你仲想同佢做咩

我仲想同佢睇戲食飯，
出去行街玩下

其實係未我太年輕，呢啲祇係多舊魚

打機屌閪足矣

玩隻Brawl Stars一陣就無癮

Overcook

點樣露出

要調嘅都調教咗

哪有錢

條女唔撚玩，單機咩
部switch 買完玩唔夠5次，”借”撚咗俾fd

你玩得廢?

叫佢返屋企，等我下次鳩痕

Ok la都
不過上到3，4千盃，唔組隊好難玩
唔通成日刷solo咩

乜9啊，離題啊ching

得solo先抵玩
其他會輸隊友
拎住8粒石仲沖去殺人咁

想佢都插下我

我知抵玩，但鍾意玩gem grab嘛
仆街又成日拍住d智障，倒盃落海咁

無興趣3p

除非你係女，但我條女好撚霸道
都唔會肯

Dnlm，其實我係想講條女淨係鍾意扑野
食飯鍾意搵女仔fd食 (肯定依家無綠帽可以帶)
又唔撚鍾意睇戲
我off又唔會搵我一齊出去玩

Dix, 其實咁樣係未一個完美女朋友,無野煩

無野煩都煩，人點解咁撚犯賤

剩係想每日收工返到屋企攬下佢呵下佢
每日收工同佢傾下計
做到彼此ge心靈依靠

似係當你sp，應該唔係鍾意你。

除咗傾計，其他都有呢

sp係咁？定係平凡情侶都係咁

無了

正確答案，好撚蠢啊，仲未睇透

識唔識煮下野食？識唔識都好煮下飯仔囉。
傾下未來啲野，日日分享下日常所見所聞咁

多數我煮，廚房細好難兩個一齊玩
未來5,6年嘅野大概都計劃咗

一同拖手攬住過日子
經已有種甜蜜的戲在上演

係咪調轉左 竟然有咁既女

煮飯俾佢食，夜晚幫佢冚好被，一齊聽音樂，得閒摸下佢頭，讚佢靚。

利申 FF

淨係同你扑嘢，其餘所有活動都冇興趣同你一齊做，只會搵其他朋友。好明顯當你sp。我都係咁樣對我個sp。

sp幾好 唔洗上身

但係日頭佢自己出去玩呢

啲興趣唔太一樣

但係有名有份喎

每晚沖完涼都唔着衫就出來
直到第二日瞓醒

一齊裸睡

我係屋企鍾意乜都唔著

有名份既sp
真係鐘意點會唔想見你多啲 除左身體 都會想同你有心靈交流架嘛
次次見都係扑野 飯又唔同你食 off又唔搵你
你唔覺得自己似佢既自慰棒咩

我都鍾意咁
如果第日揾到條女都係咁就好

有無女都可以咁

可惜好難揾

可能佢擁有一個成熟男人嘅心智呢

假如佢唔會出軌，其實係未應該要接受

你覺得可接受咪得
只係我會覺得正常情侶除左肉體 心靈交流都好重要
始終佢目前都係你既另一半
就算成熟男人有時返工返到攰 返到精神疲勞都會想剩係攬住條女 同條女傾下計 減下壓
唔知你地有無啦 sp同情侶既分別就在於有無心靈上精神上交流咋嘛

得閒你知佢off既話 拉佢出去行下街 行下山 去下離島鳩行囉
去下沙灘睇日出日落都好呀
剩係得肉體交流 感情都last唔到幾耐架咋

咁扑完之後應該會聖人mode，嗰陣佢會走咗去？定係會依賴你？

我想帶你 回我的外婆家
一起看著日落 一直到我們都睡著

認真
以前我好有心機plan要同條女去邊玩，做咩有意義既野etc...

但依右我發現其實全部都多鳩餘，直接屌閪好過

依排日日一出街就叫佢返我屋企

行下街，搵好西食，拼圖，睇下書，睇下劇，分享自己的感受同睇法，互相扶持

利申year3 a0 準備a0 grad

會3秒訓著

我都覺
但我鍾意睇戲運動，佢都唔啱
我又懶陪佢做其他野

我就係失去果種熱誠
但自己都唔多開心
睇唔透

露營

得食個快好西，其他都無

Ching, 加油... 搵錢
有錢就有女，呢個係香港係真理
Sad but true